TL唔想做歌手了 班盲反開心啦😔😖

香港人不配擁有TL

不要啊

大家快快幫佢籌旗還債

我好支持佢架

fake account?

堅

佢facebook 都有二個

唔係玩 真心想做好音樂

呢啲人唔支持仲要潑冷水 唔怪得香港樂壇已死 聽眾接受能力咁低

已經like左個page

比錯哈哈

香港人唔配有TL咁好既歌手

佢如果o係韓國出世一早紅左

應該準備進軍美國市場
佢隻新英文歌差d就打入billboard100

之前咩肛交果個？

香港唔值得擁有TL

TL

快

人地係MaxB
咁都搞錯點做fans

邊個黎？好靚仔

點解香港人要咁對佢 佢首party with TL 真心屈機

好想同佢party

自備ky

佢唔係dont care what you people say嘅咩

同你3P

哭左

okay okay what you gonna say

佢同契爺每日執幾多劑

屈濕叭ty P舖？

唉 無TL點生存

TL個後台好猛料

請好好珍惜TL

後庭都係

TL 😭

今日，我們都是tl

佢講既比人恰 個人你咪講緊蓋手足你呀

日日開幾個post 幫佢招heaters

whyyyyyy

試下用後庭發圍 可能有機

unlce

屌 你講一講先醒起佢想講uncle

咸了

勒索人既肛交歌手

比較好奇點解蓋清永遠搵到班騎呢怪捧

香港人唔配有TL呢啲優質歌手

抵啦

屌hi錯負皮sorry 自隊一打

從來沒有想過太認真

宣傳下

3天後 我就能在富士大廈見到你哦

南南？

TO EDM!!

肛交又點? 個人選擇
你聽音樂定比佢搞?

入嚟就係為咗睇呢張gif

冇auntie撐佢？

無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

吊！發生左咩事？

佢肛交真係屈機啦

香港人接受唔到開放思想

wfc?

個樣咁似以前Yes!個華少

流左眼淚。😭

笑死我

Play with TL

挽留

聽講反得最落力係U

奸奸？

唔好再講 陣間佢又嬲豬架啦

佢之前跳肛交舞幾型

真心想知

上娛樂台

若若

難難

BB

TL係我偶像

唔再聽廣東歌了

TL唱英文歌多

TL-POP

希望佢好似首歌詞咁
從來沒有想過太認真咁講依句

TL don't really care what you people say

發生咩事 邊個係TL 真心問

都痴撚線

你真膠定假膠 呢個年代竟然有人唔識TL

香港MJ

世界樂壇下一個mj都唔珍惜

TL真係好撚柒 上面班假膠可唔可以收下皮

Party with TL

出得黎行，有後庭就有後台

啱啱放監？

你地見紅就反，宜家能夠打救香港樂壇嘅實力新人都趕走埋，開心啦？

😞

改過個名好出返嚟做新人喇

好sad 😭

正正經經搵份工啦
冇樣冇才華冇style冇格調
大把優秀過你嘅人都紅唔到
幾時輪到你

香港樂壇已死

你叫我地成700萬TL fans點算

屌你老母

唔想做人了

橙

咪盲反啦

True

生無可戀

咁勵志嘅歌手都迫害，你地無人性

岩岩放監應該會識佢

你地玩夠未

岩岩放監正常都有執過劑 監內監外都有人脈

佢都幾冇恆心 比人笑下就唔做 加上佢唔係預左架咩？

尋晚TL鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...，對唔住，咁多位

樂壇=阿根廷
TL=Messi

乜水

唔識TL好撚威?

型過你唔抵得？
人地有錢有才華
你乜都無

仆街我真係喊左

用紅色大字特別威?我屌你老母阿

讓我之又地告飛

Gay得黎仲要賤格
早走早著啦

夠唔夠你係網絡上批評人賤

你老母俾狗吊啦
唔知邊個唔撚識上google?
回一句乜水就覺得自己好撚勁?

肛交

你地係狗,唔係人

唔係TL唱既
其他都唔要

阿蓋有冇同TL玩過後庭

TLbb no pls
好中意你d歌

入嚟就係為咗睇呢張

老實講 條友係做乜9

.....
TL啲歌廣東話英文都有
依家唱埋普通話
祖國14億fans

邊個基佬咁睇唔開做佢契爺

條友太廢
張ching未出手

香港樂壇又少一粒巨星

香港獨一無二嘅「肛交歌手」唔好唔做呀

聽都未聽過?有呢個人?

依家TL打算返大陸發展
香港又會損失一位咁有才華嘅歌手

屌你老母你戇鳩？

個post笑到我流口水

靚女

靚到

多謝

佢女著仲正

正過麻友

我真係唔撚知呀嘛,未撚聽過有幾出奇,半紅不黑都稱唔上,人氣最多比D所謂既IG女神高少少我識佢老鼠咩屌你老母

屌你老母臭西

TL太國際化，香港容不下TL

唉

THIS

想聽佢比人屌屎忽啲呻吟聲，多過佢唱歌啲垃圾聲

g

IS PARTY PEOPLE

喂呀

你老母個西唔臭既?

唔好咁講啦，人地好率直架

條大腸。

笑到仆街

唔係講笑，輪廓靚過gal gadot

What's up party people

Dklm認真都做到咁嘅死樣
好難想像佢唔認真做會點

曾與男同志肛交的TL被問是否鍾情男士？他強調自己鍾意女人，當時曾有一名做模特兒的女友，但因入獄而分手。

做咩鳩

紅底
話唔定有個共產老豆撐
唔係嘅我唔諗到點解個mv咁柒

樂壇希望TL
1正皮=1支持

支持TL改名做KY再闖樂壇

睇過好多次呢張gif 原來係佢

香港EDM第一人

邊首歌既mv好想睇

我研究咗呢幕好耐，其實佢真係做得好好

你睇佢一開始個我見猶憐咁嘅表情，係娛樂圈無一個花旦做得好過佢

比人大大把打完塊面之後(雖然係剪接)，佢都只係用隻蘭花手，五指緊合，動作不快不慢咁舉起，輕輕撫摸面頰，佢種有口難言比條女烚嘅感情係幽幽咁散發出嚟

個頭由始至終都未曾擺直過，個種角度同扭法應該係經過精心計算。再講個動作速度，比人咁高速打完一大把之後，佢仍然盡量忍住度力keep住條頸，以陰陰地力嘅扭動速度又不至太快，去配合整個動作，表達出「逝去感情如何留得住....半點痴情遺留殊不易……」嘅個份無奈

再講眼神，由開始有少許憤怒嘅眼神，突然變到到最尾好似比呀媽打個種小朋友嘅冤屈同委曲，可見個佢雖然佢都算係一個男子漢，但呢段關係始終都係比條女食住，一段不甘於卑躬屈膝嘅關係就咁展現咗出嚟

我好羨慕個女主角，同呢d對手同場好易入戲，一咁多年睇過咁多呢一類嘅經典場面，只有呢一場，我係好有一股莫名嘅憤怒同衝動，想衝入個mon兜把星佢什至抐㗎撐狠狠地隊佢一鑊勁嘅

佢返大陸發展?

應該分開嗎

點解會發生d咁既事

睇完新聞我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛

unlce一定會撐。而家你幫unlce執少少野先。

are you ready for a ride🚬

你女仕 always tryna kiss me！！！！！！！！！

擘開你大脾 My motto is gay